lMagnus Jurdal
mj@mjkwh.net
msgnud.jurdal@outlook.com
Check out @Magnus Jurdal on Likee! 👇👇👇
https://www.facebook.com/jurdalmagnus
+46721686774
BEGIN:VCARD
VERSION:3.0
PRODID:-//Apple Inc.//iPhone OS 16.7.2//EN
N:Jurdal;Magnus;;;
FN:Magnus Jurdal
TEL;type=CELL;type=VOICE;type=pref:46721686774
END:VCARD
https://open.spotify.com/user/31sarglkz4puo223sw7fpdxdztlu?si=VQzT8iaPTN21lWeCN6nJBg
https://telegram.org/
https://www.facebook.com/jurdalmagnus
https://soundcloud.com/magnus-jurdal
https://vk.com/id734222671
https://ok.ru/profile/586787747649
https://www.m.facebook.com/jurdalmagnus
@magnusjurdal:matrix.org
https://mastodon.social/@magnusjurdal
https://signal.group/#CjQKIE2sH-nONb7NN7nYHSPGS19snwZu-L_8x7Yz8mXyOgz6EhCI6L3dkRzgbJI8YIfe0uYV
Join me on LINE, the all-in-one communication app!
https://line.me/ti/p/ezyNNAoC6_
https://www.reddit.com/u/Vast-Departure-2008/s/1muYm1biBD
https://chat.whatsapp.com/JZdpmt3R89l8ZVSx31AaGV
https://medium.com/me/settings#account
live:.cid.34a80ba9cd5ebcc
https://t.snapchat.com/uWahZ8L2
https://www.linkedin.com/in/magnus-jurdal-858565288?u
https://account.microsoft.com/?refd=
https://support.discord.com/hc/sv/profiles/10758636141719
https://support.discord.com/hc/sv/profiles/10758636141719
https://github.com/Magnus6803
https://rutube.ru/profile/
https://youtube.com/@MagnusJurdal-wu8fv?feature=shared
https://youtube.com/@magnusjurdal5713?feature=shared
https://www.tumblr.com/magnusjurdal
https://www.twitch.com/magnus_jurdal
https://www.vimeo.com/magnusjurdal
https://www.linkedin.com/in/magnus-jurdal-858565288?utm_source=share&utm_campaign=share_via&utm_content=profile&utm_medium=ios_app
https://substack.com/@magnusjurdal?r=1vm2zu&utm_medium=ios&utm_source=profile
Jag finns på Threads som @jurdalmagnus. Installera appen om du vill följa mina trådar och svar. https://www.threads.net/@jurdalmagnus
https://meetup.com/magnusJurdal
https://www.meetup.com/members/386735770
https://superuser.com/users/1776134/magnus-jurdal?tab=topactivity
https://stackexchange.com/users/23334631/magnus
https://console.cloud.google.com/billing/0124BF-29BDD6-EEBB61/profile?organizationId=813440600312
https://play.google.com/console/u/0/developers/6781048353787211234/app-list
https://secure7.store.apple.com/shop/account/home
https://secure7.store.apple.com/se/shop/account/home
https://www.icloud.com
https://discussions.apple.com/profile/Magnusä_Jurdal/achievements
https://apkpure.com/u/24209376
https://mastodon.social/@magnusjurdal
https://community.cncf.io/u/mnprcv/
Gå med i Magnus Jurdal Community i Microsoft Teams. Använd den här länken för att hämta den kostnadsfria appen och gå med i communityn: https://teams.live.com/l/community/
https://discord.com/magnusjurdal#7869
https://www.fandom.com/magnusjurdal
https://community.fandom.com/wiki/User:Magnus_Jurdal
Magnus Jurdal vill chatta med dig på Skype. Det är gratis!

https://join.skype.com/invite/OE08DbltgWIX
1028616937107902514
https://discord.com/channels/@me/1028616937107902514
https://discord.com/channels/1028616937107902514
https://www.tiktok.com/@magnusjurdal?_t=8iizsY119Tl&_r=1
https://myaccount.google.com/?utm_source=OGB&utm_medium=app
https://music.youtube.com/channel/UC-IGaaIw-w7kTNTnHhFrBow
https://slack.com/magnusjutdal
Let’s work together on Slack. Use this link to start a direct message with me: https://join.slack.com/shareDM/zt-29pky54kn-Gt77DlASGceXsdkasDnL6Q
https://kotlinlang.slack.com/team/U03KA9LKMRQ
https://wwww.slack.com/U03KA9LKMRQ
Send to Slack <g0t2j9u3z9q6u8d0@mjkwh.slack.com>
https://mjkwh.slack.com/team/U055PG1TBHV
https://account.microsoft.com/profile/
https://account.microsoft.com/?ref=settings&refd=account.microsoft.com
https://secure.skype.com/portal/overview
https://open.substack.com/pub/magnusjurdal/chat?r=1vm2zu&utm_medium=ios&utm_source=share
https://substack.com/@magnusjurdal?r=1vm2zu&utm_medium=ios&utm_source=edit-profile
https://outlook.com/0721686774
https://auth.opera.com/account/edit-profile
https://accounts.firefox.com/settings?deviceId=ea00530bd8c3435291e0cd72c1f82f30&flowBeginTime=1704299075291&flowId=660e3086cc60361e9fe0d37139e86627530ef108518a4e8164be17957281683a&broker=web&context=web&isSampledUser=true&service=none&uniqueUserId=08115c17-a208-4c5d-9b44-5d9c0f4c2314
https://gitlab.com/mj61


